(金庸劇)就選角黎講 03天龍八部係咪最出色既一套

三個主角都幾神似
胡軍果陣契丹人 北佬味
林志穎果陣人生臝家味
虛竹果陣木獨味

女角方面都世界級
劉亦菲果種仙氣同書中王語嫣好match
亦都公認歷代最好

阿朱演繹到果種聰明又知性既性格

呢版阿紫真係幾吸引 冇書中咁黑人憎

另外木婉清都好正

木婉清係好很正

屌 原來10日前都有人講